電話sales入

小弟就完約
有咩3G plan係又快又無限？
想平平地
用開csl

Sorry lor